大家點睇reddit仔瞄準撚未SOS有下一個squeeze

係咪流料

豬死了